## «Автоматизированная информационная система детейлинг центра»

---

## Исходные данные к системе

1. Разработана информационная система на основе JavaEE-технологий. 
2. В качестве СУБД использована PostgreSQL. 
3. В качестве сервера приложений использован TomCat. 
4. Система предоставляет возможность просмотра и редактирования данных 
из базы данных, а также выполняет и показывает результаты запросов. Вся работа с 
системой производится через Web-интерфейс, представленный в виде JSP-страниц.
---

## Используемые технологии

Hibernate, JSP, Servlets, Bootstrap, JavaScript, Apache Tomcat.

---

## О проекте

Цель работы – разработать автоматизированную информационную систему 
детейлинг центра на основе JavaEE-технологий.

Система обеспечивает ведение учета оказываемых услуг по ремонту и 
обслуживанию автомобиля: просмотр списка автомобилей, клиентов, работ, 
а также договоров. Добавление, редактирование и удаление автомобилей, 
клиентов, работ и договоров соответственно. Вся работа с системой производится 
через Web-интерфейс, представленный в виде JSP-страниц.
---

## Скриншоты

Диаграмма базы данных: 

![dataBaseDiagram.png](screenshots/dataBaseDiagram.png)

Диаграмма вариантов использования:

![useCaseDiagram.jpg](screenshots/useCaseDiagram.jpg)

Скриншоты приложения:

![pageContract.jpg](screenshots/pageContract.jpg)

![addNewContract.jpg](screenshots/addNewContract.jpg)

![editContract.jpg](screenshots/editContract.jpg)

![removeContract.jpg](screenshots/removeContract.jpg)

Остальные страницы представлены в аналогичном дизайне.

---
